明知長流細水想法太荒謬

欣賞你用甜言蜜語去講分手

告你歧視